巴基斯坦人借錢

有冇巴絲試過係街有巴基斯坦人問你借錢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

試過旺角行行下有印度人問食唔食咖哩

［行動post］10.1 維港悼念活動

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記